速龍私刑 反綁男子狂踩頭

速龍私刑 反綁男子狂踩頭

遭警方狂毆的男子後腦有明顯傷痕，血流如注。

【目無法紀】

【本報訊】警方前晚在旺角區瘋狂擲催淚彈，並對被捕示威者濫用私刑，有男子遭警棍扑後腦致頭破血流，記者拍攝期間，遭多名蒙面失控防暴警以強光照射及拉扯。記者翻查閉路電視，發現該名示威者獨自進入後巷，突遭警員從後追至及扑頭，之後更遭踩腳踩頭。監警會前成員黃碧雲指摘政府縱容警隊濫用暴力，助長前線警員變本加厲，形容他們越做越狼。

記者：黃麗英 謝頌昕

相關新聞：「精益求精」消失 熄燈 推撞 遮警徽

前晚9時許，警方於旺角清場，投擲多枚催淚彈，約10多名示威者從花園街走進通菜街，《蘋果》記者目擊一名落單男示威者於後巷遭制服，並遭速龍警員按在地上，該名警員向沒有反抗的示威者頭部位置揮動警棍狂毆，其後有防暴警員上前包圍。

速龍警員向沒有反抗的男子狂揮警棍毆打。

涉事後巷遺下大灘血迹，場面駭人。

入後巷以警棍追打

《蘋果》欲拍攝警員制服示威者情況，有防暴警員隨即用強光燈照射，阻礙記者拍攝。兩名防暴警員多次要求記者退後，當時該名受傷示威者已被警方完全制服，雙手反綁身後伏在地上，並疑因受傷毫無反應，惟此時有防暴警員再度用腳踩示威者小腿，加以施壓，恐加劇傷勢。

近10時，俗稱「女人街」的通菜街佈滿防暴警，有路過市民欲穿過女人街亦被趕走，記者一直於現場直播，其間有警員不斷向記者查問「影完未？」又稱現場已屬警方封鎖線，不斷驅逐記者離開。

晚上10時許，一名穿着戰術鞋的警員上前，腳部有所動作，疑用腳踩示威者頭部，他其後被警員帶走。有市民不斷叫喊，問警員：「係咪打人呀？」又稱他們為「殺人犯」。之後，《蘋果》再次進入該名示威者被捕地點，發現地上佈滿血迹，現場多名市民指摘警方執行私刑。《蘋果》昨日取得案發附近的CCTV影片，影片顯示晚上9時49分，該名男示威者在沒有反抗的情況下，被速龍警員拉扯背包及從後用警棍毆打頭部，示威者疑因被打感到痛楚而雙手按着頭部位置，其後速龍警員將他制服。

相關新聞：警屈女記者拒捕 扣7小時

黃碧雲：越做越狼

監警會前成員黃碧雲指出，根據警方使用武力的守則，警員制服疑犯時應使用最低武力，不論制服疑犯前後亦不應以警棍毆打對方頭部，形容此行為已屬使用過度武力。她舉例指2014年佔中期間，退休警司朱經緯在旺角用警棍襲擊途人一事，當時事件獲監警會接納投訴，指他在執勤期間使用不合理武力，最終亦被判囚入獄。

她指以現時前線警員執法時所使用的武力，已遠遠超過最低武力的標準，質疑為何監警會沒有處理事件，甚至政府包容警隊濫用暴力，助長前線警員變本加厲，並形容他們越做越狼。

上一則
上一則
被告戴口罩 官：無病不可戴

下一則
下一則
防暴㩒低踢面 青年重創

「精益求精」消失 熄燈 推撞 遮警徽
警屈女記者拒捕 扣7小時
港台攝影師遭防暴推撞扯面罩
保安局七度拒答傳媒有否豁免
黃定光誣衊記者掟磚
「毒氣」襲屯門釀警民大戰
行動基地疑「播毒」 街坊聞異味狂咳
環時記者遇襲案 三人改控暴動
謝振中：禁起底無損新聞自由
TVB申禁令阻襲電視台記者
被告戴口罩 官：無病不可戴
防暴㩒低踢面 青年重創
巴裔大專生：不接受政府道歉
藥房中彈 店員斥警：亂咁射
35人受傷送院 最細13歲
警稱局勢改善 劉業成提早後日離任
留學生8.11捱亂棍腦出血 向英媒控訴警暴
防暴推女途人 聞呼叫兜面噴椒
龍門冰室職員女被捕 老闆助聘律師
白卡印呼號代委任證不符警例
執勤犬吸40枚催淚煙 警稱無恙
管浩鳴牽制港府 陳同佳投案陷膠着
稱陳睹性愛片失控 非故意殺人
學界賽傳取消 學生拖手抗爭
「和理跑」轟警打壓練跑
黃藍爭拗 有準新人悔婚收場
港漂自白「抱同歸於盡之心抗爭」
左報向選舉主任施壓 之鋒：京好想DQ我
被誣衊為7.21主謀 林卓廷控何君堯誹謗
張翔發信無譴責警暴
記者踩場 捍衞新聞自由讓強光歸警隊 四高層即閃

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

嘩

繼續上網表達自己好嬲既心情先

無野想再講

一定唔可以忘記班狗嘅罪行

Fuck POPO

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

屌你

嘩好嬲呀
不過要繼續返工

琴日親政府恐怖份子記者會有無交待果位手足有無送到去醫院??
仲建在嘛?

屌

死黑警

721

唔好打呀 唔好打呀 打夠啦 死人啦

都未唱歌仔「呀~~~」

救人啊

推

左膠去晒邊

DKLM快d仆街死啦

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

Tui

屌好撚嬲
努力返工

push

個個都口講嬲，但無實際行動

推 黑警快啲死哂佢

屌你老母死黑警

呢個就係點解示威者行動升級市民都唔割既原因囉

推呀

好嬲呀屌
今晚OT返3粒鐘先

灘血就係呢位手足

打到成地都係血

屌佢老母

Push

有撚埋片 都係唔會有野

繼父母墳頭被鄉黑破壞 今日一起身發現被撤銷榮譽博士 應該點做？

呢個手足出嚟報平安未？

有嘢可以制衡到佢哋咩

上次講被人帶上旅遊巴係咪呢個呀
大家有無辦法fc
唔想又一個失蹤
好擔心義士點呀

up

推上國際！

除左嬲同唔開心...我冇嘢好講了

唉

返工緊要D

其實應該出個聲明
要政府交出呢堆黑警
如果限時內唔交就行動升級

捉到d便衣狗就要咁打啦 只少要打爆關節

如果捉到真係用磚扑
用手打用傘打邊有力

點解唔見左膠嗌「唔好打呀，打死人呀」嘅

「行動post」新死線->升級計劃書

嬲就幫手推行動post 啦

驗血救人

仆街警犬痴鳩線

狗仔女要小心

好過嬲都唔嬲 大家下次見到大批速龍唔好硬碰

agger,速龍真係小則重傷大則被自殺

下次獅鳥休班警唔該踩大力啲

push
有無入知佢有無事？

成班癲狗
我真係想睇你哋俾人當condom dum埋一二邊
冇得着制服嗰日有幾折墮
生活得有幾恐懼
你套制服唔係着成世㗎
公權力係市民俾你
你濫用就唔好怪反噬嘅一日

神獸學下野啦

唔反抗，打死都唔麻包袋，正

唔嬲

政府到呢一刻不處理及清算警暴，抗爭唔會平息

天佑手足

手足加油

左膠見到勇武私了：夠啦 唔好打啦 死人 x無限
左膠見到警察私刑：where ?

要用磚打頭殺先夠

岩喇，日日binc

黑警必須清算到仆街為止

人權組織戰線！

要認清 好多都係假膠唔係真係左膠 講緊係餓底狗、藍屍扮嘅

你老母

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

繼續係屋企幫手足祈禱先

幾時可以用返相同手法對付返d狗

原來果灘血係咁樣嚟

黑警正畜牲

可以點

救命呀

好嬲好嬲系列又有更新喇

good idea 喎，慳水慳力。

推呀，屌。死黑警！

Diu

失蹤呀
失蹤呀
失蹤呀
冇人跟進？

要跟進呀好大機會已死

食屎狗

黑警死全家 屌你老母

手足

pish Twitter

咁你有咩高見

tui

屌佢

欺善怕惡

推 依家位手足點

留名表示
好嬲黑警死全家

Dklm

dklm推

推！

個男仔最後點？

到呢一刻 我諗會唔會有女仔選擇黑警做男友或者老公？

以為會無 但應該仲會有

唉 私刑都無得追究啦 無野做到

手足有冇事

唉 越睇無力感越重

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

你又知我有買？

仆街果個位仲要咁撚污糟

好嬲呀 吊你老母 聽日準時返工同係ig強烈譴責下

唔忘記又點
下個咪又係到你

哇好叻叻
你殺咗幾多隻狗？

幾多人唔願意面對負皮咗你成班廢柴到死都唔會反抗

一齊念力抗共

日日都屠幾十隻（係game入面）

黑警私刑令我好憤怒，開多兩晚ot先

五大訴求！缺一不可！

真心嬲，我決定買多張港鐵月票 搭到港鐵超載！

準時返工已經係好好既行動 仲有係ig story share埋自己好嬲嬲你做咗未 我相信黑警好快會被我d嬲嬲嬲死

屌好撚嬲，繼續返工

笑到抽筋

我好嬲呀 等我係網上面祝福你仆街死先

連登終極奧義：死-全-家！！

吹雞實罷

點會冇，我地日日都畀足錢搭港鐵準時返工，賺到仆街商家佬冇錢搞香港樓市

警方鼓勵事主親身去投訴

抵撚死 對住班狗又係死狗咁，垃圾

好撚過份

買贖罪卷補償!

IG分享下一張就係我去日本旅行食壽司既相

好嬲

民間記者會問卷今晚20:59截止冇人講？

Pish

cls

放心，人權法唔過一定暴力冚球剷

黑犬死全家

呢個post做乜撚野 全部都係冷嘲熱諷

黑警唔會有底線

到時冇人認冇人篤就全隊受

有冇送到去醫院? 有冇消息?
唔可以被消失阿

831

推到佢地仆街

多D人知

不分化 大部分手足表達之餘會上街做實事

因為佢講人話 所以咪前委員囉

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

你用鍵盤打到我好痛呀

好彩影到

又話各自爬山 咁快又玩內閧